[假設題]如果只可以車一邊，會消滅三萬popo or 建制+高官+林鄭？

: 無曬PoPo, 建制+高官+林鄭十分鐘就比我哋捉倒
: 無曬班建制先, PoPo 係Condom 姐

消滅POPO先, 之後自己消滅其他個D好易者 on99

全部放過
消滅中共好D

冇咗警察先

架車有得退後的

入黎為咗睇哩張

呢個情況我會揀揾黨鐵幫手
(如果佢地仲有車運作緊嘅話)

車完一邊可以倒車再車一次

冇晒popo
你覺得班狗官會冇事
一定車popo先

黑警。因為無晒黑警之後，政府高官=nothing
任我地魚肉。

依張好好

Popo

依家票數一面倒